你估我唔想訓？

要開幾多個post 呀

每個鐘只可以開三個

冇留意過
哩一個鐘內淨係開咗一個

冇人回 好慘

唔care 啦

BB做咩事訓唔著啊

以後都笑你

有啲咩好笑

小妹搵唔到男朋友

廢柴！

畀人笑得多 要笑返人平衡心理

己所不欲

我係

唔要毒撚

must施於人

訓唔著最好係睇AV

瞓啦柒頭

有冇介紹

我都想

令仔 180 男神

大隻？

hum 頭埋牆輕鬆lui 低

唔好咁啦

幅牆輕鬆冧低

想有男朋友氹我訓

無事啦

hum 過另一幅牆

有野就講啦

將全世界夷為平地都未訓到

安眠藥幫到你

屋企冇

睇e sun

到天光就應該訓得著

唔好瞓 等到聽晚先瞓

過幾日又會打回原形

唔洗翻工翻學？

就係要

翻幾點

都係唔返啦

等我氹你訓啦bb

屌 我都想瞓

可以點

九月頭開始食藥訓覺，頭一兩星期都好有用半個鐘左右就訓得著
依家食完都係訓唔到

dllm我想訓教

我無論幾點訓 攰唔攰都準時凌晨4點起身
而且訓唔返

可以試下4點瞓

x2